[廚房jj] 個煲變成咁點搞

工人洗完就變咁
一達達白色有冇得搞

好明顯係煲燶完再洗返

用可樂洗

d 白色野用梳打粉都洗唔甩

煲滾D水再搵鋼絲刷大力刷下睇下得唔得
但其實只係影響外觀, 照煮無問題

不鏽鋼煲用鋼絲擦加梳打粉+熱水㨘吓
再噴啲檸汁醃吓就ok